PS4 Destiny 2 搵人一齊打

自從一出就玩 6月再買兩個DLC

但無人打Raid 升light好辛苦

家下370light.
想搵人打raid. NF 火星 同埋 新出果個Whisper of the worm

唔知有無人想一齊打 留psn

推一推